L'Alien Tøøø est un nuage de gaz robuste, sa densité semble taillée dans l'orages, tandis que ses fluctuations de couleurs, vives et intenses, rappellent les arcs électriques des tempêtes de sa planète natale.
